叻叻林鄭特首用2000蚊聘請公司取消FB 戶口

林太競選時開設facebook專頁同網民「connect」，單喺1月26日至2月26日一個月，佢已經花費最少30萬元管理專頁。林太亦另外申報2000蚊開支，聘請公司喺下年3月幫佢取消（cancellation）facebook帳戶、YouTube帳戶同競選網頁。

林太2月初喺會展舉行一場星光熠熠嘅造勢大會，吸引數百位城中政商巨頭撐場，呢場分享會花費逾113萬元，佢同助選團當時著住特別訂製嘅藍色T恤登場，當中有27件T恤每件價錢約555元，總數1.5萬元，而發票特別註明呢27件T恤係「Reproduction of T-shirt（From Reconnect to Weconnect）」，未知係咪買方或賣方出錯後需要重製T恤。 -

冇人想知

有27件T恤每件價錢約555元

係印錯左 而重印的🙈🙈

重印都唔洗一件2百幾蚊啦